{% extends '../_layouts/custom.htm' %}

[//]: HEADER

{% block header %}

# AppArticle

{% endblock %}

[//]: COMPONENT

{% block component %}app-article{% endblock %}

[//]: API

{% block api %}

API отсутствует.

{% endblock %}

[//]: ASSETS

{% block assets %}

{% method %}

### Пример использования

```HTML
<app-article inline-template v-cloak>
  <article class="app-article">
    <div class="app-article__content-wrap typography">
      <figure class="app-article__promo">
        <div class="app-article__promo-content">
          <p>Однако ни имеющиеся современные методы гидравлического расчета трубопроводов, в том числе с использованием специальных компьютерных программ, ни лабораторные способы оценки гидравлической эффективности не позволяют получать точных зависимо- стей эффективности от концентрации присадки — для каждого трубопровода и каждой присадки данная ве- личина устанавливается экспериментально. В практике встречаются случаи довольно значительных отклонений ожидаемых и фактических технологических параметров трубопроводной перекачки от расчетных значений, вплоть до полного отсутствия эффекта.</p>
        </div>
        <figcaption class="app-article__promo-caption">
          <img class="app-article__promo-image" src="/assets/images/app-article.1.jpg" alt="">
        </figcaption>
      </figure>
      <div class="app-article__short-wrapper">
        <h2>Условия аренды спецтехники</h2>
        <p>Является ключевым моментом. Однако ни имеющиеся современные методы гидравлического расчета трубопроводов, в том числе с использованием специальных компьютерных программ, ни лабораторные способы оценки гидравлической эффективности не позволяют получать точных зависимо- стей эффективности от концентрации присадки — для каждого трубопровода и каждой присадки данная ве- личина устанавливается экспериментально. В практике встречаются случаи довольно значительных отклонений ожидаемых и фактических технологических параметров трубопроводной перекачки от расчетных значений, вплоть до полного отсутствия эффекта.</p>
        <h3>Условия аренды:</h3>
        <ul>
          <li>Погрузчик JCB 3CX может выполнить работы как в день, так и в ночь</li>
          <li>Работаем по Москве и Подмосковью</li>
          <li>Предлагаем аренду спецтехники с нашим водителем(экипажем)</li>
          <li>Окажем услуги в день работы, но не позже, чем за 2 часа до начала мероприятия</li>
          <li>Оформляем предварительные заказы на желаемую дату</li>
          <li>Скидки при долгосрочной аренде и регулярных заказах</li>
        </ul>
        <p>Во-вторых, современные драйве- ры роста добычи — Ванкорское и Ярудейское месторождения, находя- щиеся в Западной Сибири, — к сожа- лению, уже вышли на свой производ- ственный пик, и началось ожидае- мое снижение показателей. Других проектов, способных обеспечить су- щественный прирост добычи в стра- не, увы, нет. Вероятность разработки труднодоступных арктических шель- фовых месторождений (освоение ко- торых к тому же связано с высокими экологическими рисками) в ближай- шей и среднесрочной перспективе крайне мала.</p>
      </div>
    </div>
  </article>
</app-article>
```

{% sample lang='template' %}

### Template

```TWIG
{% macro AppArticle() %}
<!-- app-article -->
<app-article inline-template v-cloak>
  <article class="app-article">
    <div class="app-article__content-wrap typography">
      <figure class="app-article__promo">
        <div class="app-article__promo-content">
          <p>Однако ни имеющиеся современные методы гидравлического расчета трубопроводов, в том числе с использованием специальных компьютерных программ, ни лабораторные способы оценки гидравлической эффективности не позволяют получать точных зависимо- стей эффективности от концентрации присадки — для каждого трубопровода и каждой присадки данная ве- личина устанавливается экспериментально. В практике встречаются случаи довольно значительных отклонений ожидаемых и фактических технологических параметров трубопроводной перекачки от расчетных значений, вплоть до полного отсутствия эффекта.</p>
        </div>
        <figcaption class="app-article__promo-caption">
          <img class="app-article__promo-image" src="/assets/images/app-article.1.jpg" alt="">
        </figcaption>
      </figure>
      <div class="app-article__short-wrapper">
        <h2>Условия аренды спецтехники</h2>
        <p>Является ключевым моментом. Однако ни имеющиеся современные методы гидравлического расчета трубопроводов, в том числе с использованием специальных компьютерных программ, ни лабораторные способы оценки гидравлической эффективности не позволяют получать точных зависимо- стей эффективности от концентрации присадки — для каждого трубопровода и каждой присадки данная ве- личина устанавливается экспериментально. В практике встречаются случаи довольно значительных отклонений ожидаемых и фактических технологических параметров трубопроводной перекачки от расчетных значений, вплоть до полного отсутствия эффекта.</p>
        <h3>Условия аренды:</h3>
        <ul>
          <li>Погрузчик JCB 3CX может выполнить работы как в день, так и в ночь</li>
          <li>Работаем по Москве и Подмосковью</li>
          <li>Предлагаем аренду спецтехники с нашим водителем(экипажем)</li>
          <li>Окажем услуги в день работы, но не позже, чем за 2 часа до начала мероприятия</li>
          <li>Оформляем предварительные заказы на желаемую дату</li>
          <li>Скидки при долгосрочной аренде и регулярных заказах</li>
        </ul>
        <p>Во-вторых, современные драйве- ры роста добычи — Ванкорское и Ярудейское месторождения, находя- щиеся в Западной Сибири, — к сожа- лению, уже вышли на свой производ- ственный пик, и началось ожидае- мое снижение показателей. Других проектов, способных обеспечить су- щественный прирост добычи в стра- не, увы, нет. Вероятность разработки труднодоступных арктических шель- фовых месторождений (освоение ко- торых к тому же связано с высокими экологическими рисками) в ближай- шей и среднесрочной перспективе крайне мала.</p>
      </div>
    </div>
  </article>
</app-article>
<!-- /app-article -->
{% endmacro %}
```

{% sample lang='script' %}

### Script

```JS
import Vue from 'vue/dist/vue';
import { mapState, mapGetters, mapMutations } from 'vuex';
import store from '../app/app.store';

Vue.config.productionTip = false;

/*
|-------------------------------------------------------------------------------
| Регистрация состояния компонента
|-------------------------------------------------------------------------------
*/
store.registerModule('AppArticle', {
  namespaced: true,

  state() {
    return {};
  },

  getters: {},

  mutations: {}
});

/*
|-------------------------------------------------------------------------------
| Объявление объекта опций компонента
|-------------------------------------------------------------------------------
*/
const AppArticle = {
  computed: {
    ...mapState('AppArticle', []),

    ...mapGetters('AppArticle', [])
  },

  methods: {
    ...mapMutations('AppArticle', [])
  }
};

Vue.component('AppArticle', AppArticle);

export default AppArticle;
```

{% sample lang='style' %}

### Style

```SCSS
.app-article {
  position: relative;
  width: 100%;
  padding: 0 10px;
}

.app-article__content-wrap {
  position: relative;
  width: 100%;
  max-width: 940px;
  margin: 0 auto;
  padding-bottom: 50px;

  @media screen and (--mobile) {
    padding-bottom: 30px;
  }
}

.app-article__promo {
  display: flex;
  justify-content: space-between;
  width: 100%;

  @media screen and (--mobile) {
    display: block;
  }
}

.app-article__promo-content {
  width: calc(50% - 10px);

  @media screen and (--mobile) {
    width: 100%;
  }
}

.app-article__promo-caption {
  width: calc(50% - 10px);

  @media screen and (--mobile) {
    width: 100%;
  }
}

.app-article__promo-image {
  display: block;
  max-width: 100%;

  @nest .typography & {
    margin: 0;
  }
}

.app-article__short-wrapper {
  clear: both;
  max-width: 780px;
}

```

{% sample lang='test' %}

### Tests

```JS
import AppArticle from './app-article';

describe('AppArticle', () => {
  it('компоненту передан объект опций', () => {
    expect(typeof AppArticle).toBe('object');
  });
});
```

{% endmethod %}

{% endblock %}